求救！ 每一日瞓多個12個鐘正唔正常

無時無刻都覺得好攰 好冇精神 搞到好多時候嘢都做唔到 溫唔到書 飲咖啡都冇用
又太懶唔肯出街 就算落街行半個鐘都會即刻想返屋企瞓覺 所以唔好講話做運動
其實咁樣使唔使睇醫生

求救

你係咪好肥?
可能糖尿

唔正常
建議睇醫生

pk我都係咁...

打字都有懶音

係咪唔夠暖？
除咗著多件衫保暖
仲要食多啲野，乜Q都食

利申：LIHKG皇家醫學院院士

170 5幾kg 女
唔肥

渴睡症

冬天夏天都係咁

原來我唔係孤單

唔好意思未瞓醒

正常，唔洗返工/返學係咁
以前讀U果陣都係咁，
而家返工愈訓愈小

呢個病好似係無端端做做吓嘢會瞓着咗

推薦你睇viutv既「恐怖醫學」
有集個病人成日覺得攰
最終教授發現係腦下垂體腫瘤

我都係咁
十二點起身 四點訓到七八點食飯
然後夜晚十二點幾一點訓

唔正常，其實已經有proof訓多過8個鐘係冇乜用，除非你幾日冇訓過
不過想知心情會唔會好差，睇劇打機都冇心機之類？

呢個post咁多廢青

Online lesson 冇搵工唔好意思囉 廢到你唔好意思

一時時 唔會成日好開心

對號入座?

哦~女，哦，哦哦哦
你都係做少咗運動啫
TG我：Hugo1991
約我一個禮拜做愛5次好快就可以好精神

K

屌 我都係咁...已經轉介左唔同專科睇都搵唔到原因佢地都係話我唔做運動所以易攰，成日返工都做野做到恰眼訓真係好辛苦但放假真係除左訓教咩都冇精力做，就算星期六日訓足十幾個鐘，星期一開工冇耐又恰眼訓，食完野又恰眼訓

我最近都有做運動，但要瞓都係一瞓瞓好耐，我諗唔知會唔會係食得多糖既關係